劉馬車疑似又溝新女

咩料啱啱出返嚟又溝女

邊個會俾佢屌丫

點解佢唱得咁撚好聽

老實講又幾好聽

G持馬車

你竟然揀個癡線嘅都唔揀我

咪又係 K 房水準

咁撚樣都捧

成班小朋友

我地嘰世界只有劉馬車，劉馬車係新世界嘰神，用唱歌力量支配香港界

夾埋龍心仲可以變成龍馬精神添

佢唱歌咁好聽

支持劉馬車嘅人，
真係on9到極點，
同支持强姦犯罪撚有乜撚嘢分別。
係就支持埋殺人犯屍聾君啊嘛，仆街。

捧到佢高一高
感覺到就快會比連登仔踩到佢變地底泥
佢應該會癲過之前

睇過一段佢係k房唱不能說的秘密 唱得好過唔少人

條女質素同咁既聲線大把兒登仔無啦！！

你地連同著露膊衫既女同車機會都無阿！

唔係非禮咋咩，雖然都係犯法，但講返事實好啲

同龍心一樣，唔知點解d女一車車咁痴埋去

啲女仔係咪就係鍾意啲男仔有獨特嘅人物性格特質

係强姦唔成功啫，
企圖强姦就唔係强姦?
你了解事實好啲。